劉細良喺城寨介紹暴政呢本書係邊日嘅節目？

有冇人知道？想聽返

9 aug 2019. 尋找隱形大佬幕後黑手

Thank you!!

你可以喺呢個網站訂購 ... 大約一星期後就會收到 ...

推
有興趣

或者去支持本土獨立小書店啦！

千其唔好去三中商！！

書展買咗未睇

仲聽佢講完買咗本書關於日本社會

邊間書店有

序言好可能有，無可以拜託店員去訂
再講多次唔好去三聯 /商務 /中華 - 黨企嚟

我係金石堂買嫁

金石堂都好，

但係巴打，如果得，盡量幫本土小店啦 ，唔好怕麻煩，佢地頂得好辛苦

我一年前去炮台山間森記，好多外邊無嘅書都有
老闆娘人好好，好正直，介紹左好多好書俾我
我同大陸朋友去，佢同係店中傾六四，講到滿臉淚。
大家要支持獨立書店，that's what make hong kong so hong kong!

呢本書睇過
入面講左好多trump搞獨裁
係咁話美國會變獨裁
但冇講作為民主國家應該點樣抗暴
仲有
封面講暴政
內容竟然冇提過共產黨
睇黎都晒氣

好！！！ 找天去

建議你唔好睇

等我睇完再討論
另外買左呢本 有無睇過

冇
講咩?